Brian Cha藍定黃

你pm 佢問下
記得第一句：喂 Brian....

好多人問我

同龜頭Bo一齊呃錢，你話呢

原來Brian Cha車志健(健哥)舊年反送中係支持示威者，仲要係港足Fans

到底我係藍定黃

就算黃都好
佢d廣告都係好煩

唔鐘意，quit左youtube佢
你都係會成日見倒我by the way

無人想知

錢黃